ce machin est un beerware, si il vous a plu, vous pouvez nous offrir une bière,
si il peut vous servir à quelque chose n'hésitez pas à le réutiliser.
vous pouvez adhérer sur [le site de l'association](htttps://www.isf-france.org)
